平保數錢揮手區

強到無輪

真 強勢股.

PE仲係好低，等上80

77了

幾錢可以入熊仔

平保屬於一世都唔會賣的股 strong hold

一日唔出大陰燭，一日唔熊得

睇A股平保仲要有少少突破，入定牛數錢都得